一人N個最mk嘅歌詞

我先
何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

天氣不似預期 但要走 總要飛✈️
無撚得輸

若你喜歡怪人 其實我很美
好多MK成日po

我現時.....

知不知你在濫用我的惻隱
個腦淨係諗起周柏豪啲歌

踏上這無盡旅途

有聲嘅

一定係
逃離人類荒謬

我決意愛他 祝我愉快吧

射呀射 射他吧

沒有共產黨就沒有新中國

沒有共產黨就沒有新中國
沒有共產黨就沒有新中國
共產黨辛勞為民族
共產黨他一心救中國
他指給了人民解放的道路
他領導中國走向光明
他堅持抗戰八年多
他改善了人民生活
他建設了敵後根據地
他實行了民主好處多
沒有共產黨就沒有新中國
沒有共產黨就沒有新中國

煩住我的纏住我的全部都終需退後

童話書從成長中難免要學會失望

豁出去漫遊 不通知親友

為何戀愛可以當做吸過半支煙

能共你hoho地相處

殘忍只需一棍

夠鐘死心了

我現時自己肯做飯

我這樣討論

我現時自己肯做飯都冇

他完美如此
能共你 地相處

這個世界最壞罪名 叫太易動情
但我喜歡這罪名

如果看着我不妨朦一點
怎麼了 你累了 說好的幸福呢